有冇車手呢兩日比人落咗簿

琴日見有交通意外停咗車，之後比狗落咗簿，遲下會唔會比狗告公眾妨擾？

怕咩
最緊要份口供落得好

冇叫我落口供放咗我走

冇乜所謂呀，告我老不咪最多罰兩千